香港版 La La Land：坤哥x欣宜

套戲會唔會破香港最低票房紀錄？

推～

直程唔俾上映

全球首套21:9歌舞片